政府一話WFH，啲人就出哂街shopping消費

依家啲商場非繁忙時間都勁多人，

間間食肆都排哂隊，

個個都大把時間買衫買鞋，fitting room又要排隊

政府早應該攪WFH振興經濟啦

阿姨，我可以跳舞了。

wfh係佢既責任
我出街亦係我既選擇

點解佢唔封關要我埋單唔比我出街

行下山身體好，自然冇病痛